(認真問)如何舉報藍扮黃店？

附近好撚多藍扮黃店，明明年頭都post緊民賤聯海報，想舉報又唔知方法
眼見啲藍店咁撚多人幫襯，好唔安樂

自己眼見為實啦
我睇過d黃藍食肆
分類好多都係有待商榷

黃藍食肆page

whatsgap 投票 / 報料